{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061241",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=63675&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화천카누사계절글램핑펜션"
    },
    "text": "私たちはペンションとグランピングを楽しむことができる宿です。 旅行する方は家族連れで一緒に来られます。 子供がいる場合のためにアミューズメント施設も保有しています。 周辺にはトマト祭りや農村の経験も楽しめます。 白雲渓谷と蓮の花団地も車で簡単にアクセスできます。 入室は4時から可能で、退室は11時までです。 オンラインでお支払いいただいた場合は、基本的な人数に対する費用でお支払いが行われます。 人数追加の場合は当日現地にてお支払いください。 ペットの同伴が可能で、最大2匹まで可能です。 ただし、ペットとご一緒の場合は、追加料金が発生します。 バーベキューを楽しむことができ、別途費用が発生します。 ただし、バーベキュー施設は現地でお支払いいただく必要があります。 入室の際には、最大人数を超えることはできず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 火災危険物質の使用が制限され、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室で料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊可能な施設はどのようなタイプですか？",
            "answer": "私たちはペンションとグランピングを楽しむことができる宿です。"
        },
        {
            "question": "子供連れの家族でも利用できますか？",
            "answer": "はい、家族連れで一緒に来られます。"
        },
        {
            "question": "アミューズメント施設はありますか？",
            "answer": "子供がいる場合のためにアミューズメント施設も保有しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはトマト祭りや農村の経験も楽しめます。また、白雲渓谷と蓮の花団地も車で簡単にアクセスできます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は4時から可能で、退室は11時までです。"
        },
        {
            "question": "事前に予約してオンラインで支払いした場合、追加人数の料金はどのようになりますか？",
            "answer": "オンラインでお支払いいただいた場合は、基本的な人数に対する費用でお支払いが行われます。人数追加の場合は当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、ペットの同伴が可能で、最大2匹まで可能です。ただし、ペットとご一緒の場合は、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを楽しむことができ、別途費用が発生します。ただし、バーベキュー施設は現地でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "入室の際には、最大人数を超えることはできず、保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊中の注意事項はありますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用が制限され、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "料金は季節によって変動しますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室で料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 351,
        "QA": 508
    }
}